# Eleição
Escrever um programa que receba votos de eleitores até encerramento da urna (quando o mesário digitar um número especificado e conhecido por ele). Após encerramento da urna deverá ser exibido o total de votos de cada candidato. Os candidatos são identificados na tela de votação com seu número e nome, sendo que para registrar o voto o eleitor deve digitar o número do candidato. Será permitido o voto nulo (quando o eleitor digitar um número qualquer diferente de zero e diferente dos números dos candidatos), também será permitido o voto branco (quando o eleitor digitar zero). Após encerramento da urna exibir a quantidade de votos de cada candidato e o percentual de votos de cada um deles, também exibir os dados de brancos e nulos. 
